［經濟永續］文宣派發計劃上線，召派發專員，腦細

良心企業上線了。

點解街邊阿姐派放題388傳單有錢收，我地派文宣無？
點解做老麥得幾十蚊個鐘，又無意義，我地唔去派文宣？
點解咁多人做左咁多文宣，又無人知？
點解咁多仆街企業幾十蚊都拖糧？

大家好有熱情去推動運動，但係，要行落去，我地除左繼續參與，參與係最重要，我地都要響經濟、生活等等支持自己同路人，推動民主運動繼續向前。

形式：
認投式。派發專員tg 我地派發內容建議，並負責印刷。建議會馬上forward到腦細tg, 腦細們快快手認投，一星期內出糧。例如：

地區：黃大仙
數量：A4雙面300張
金額：600（派工）+300（印刷）
備註：現金出糧

想印文宣貼街貼連襛，我地一樣接受！請tg我地。
地區：黃大仙
數量：A4雙面300張
金額：300（印刷）+ 物資
備註：現金出糧

依個唔係資助計劃，依個係一份工，一份派傳單既工

安全問題，三人成團。唔好一個人響街派呀！！！

腦細、派發專員請tg：